只要有兩隻內鬼一邊扮勇武一邊扮溫和已經好夠做

原理其實同五毛一樣
總之就係要引你班人入黎望
鬼呢 你係永遠捉唔哂
千祈咪撚自亂陣腳
唔好下下俾人煽動到
只要搞清楚目的佢根本奈你唔何

同意，要推

===============
入機場手足可以睇睇，如果覺得講得啱，唔該幫推

p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

如果有人唔同意你做既野你一定要俾哂理據話俾人聽你點解要咁做
唔係求其一句車埋去你信唔信我
如果唔係你只會俾人質疑你係狗